有無朋友本身改咗期年底結婚擺酒

收到幾對新人同事朋友請飲

都係11,12月

宜家限聚令放寬無期

知唔知最近係咪都無人擺到酒了？

還是改晒做4人一枱

延期, 四個人一台蝕到阿媽都唔認得

唔係人情照收咩

年頭改左幾次改到而家都未擺到